d暖化撚又縮反去邊？

又話點熱點熱今日凍過乜西咁

要著羽絨先咁出街

凍到射波

咁樓豬有冇凍到縮

射左波

叻啦 日日話暖化 等我仲著t shirt 凍撚死啦開心啦

咁叫凍？腎虧呀你

難分真與假

叻喇，知你著背心短褲喇

好撚熱啊屌你老母

知你做廚房喇

知你00後未撚發育虧過虧佬喇

好凍攬我

禾囡仔黎

黎啦bb

都話天氣會更極端咯。

幾好 最好夏天有一半都轉涼

好凍呀
d暖化撚又縮返去老母西度